不如咁啦 將所有毒品合法化

唔洗嘈 反正死既又唔係我

如果發現吸毒、煙、大麻、迷幻藥 後
影響其他正常人 ，一經定罪 終身監禁

problem solved

影響到其他人咪姐係影響到你
有機會死既都係你

犯係抓唔曬 毒犯一樣

啲道友無錢食/食完發癲

姦淫擄掠搞到你都話唔關你事